SWIFT DELUXE ! HELICOPTERE EN OR MASSIF ! - GTA 5 ONLINE
Clique ici pour t'abonner  ma chaine  http://goo.gl/xDkoSy
Et en Route vers les 5 Sankah !  =D   La suite plus bas 



Salut  tous, et Bienvenue !
Aujourd'hui, on se retrouve pour une nouvelle vido sur GTA 5 Online , ou je vais vous prsenter le Swift Deluxe, l'hlico en or massif de la dernire MAJ !  =D




 FACEBOOK : http://facebook.com/bySankah
 TWITTER : http://twitter.com/bySankah
 INSTAGRAM : http://instagram.com/bysankahofficiel
 DAILYMOTION : http://www.dailymotion.com/bysankah
 GROUPE GTA 5 : http://facebook.com/groups/GTA5FRANCE


 GTA 5 COURSE WTF : http://goo.gl/PR0uNP
 GTA 5 MOD PC : https://goo.gl/y2131M
 GTA 5 INFORMATION : http://goo.gl/5rQCfI


  Les Musiques que j'utilise dans mes vidos sont ici : https://www.youtube.com/channel/UCHokh9glBi62ib9zSnG0syQ


 Codes Xbox & PSN par Allopass : http://www.alloparadise.fr/






   Si tu as lu la description, met " WTF " en commentaire !  

    400.000 ABONNES !! MERCI A VOUS TOUS  =D     